「2017香港電視大獎 ─ 男主角獎（迷你劇、單元劇、特別劇、網絡劇）」

原來影視Blogger游大東搞咗個「2017香港電視大獎」，有29個獎，剛剛公布了第二個男主角獎，即係迷你劇、單元劇、特別劇、網絡劇類！